保護自己，唔好着黑衫黑褲！！！

依家擺明就用緊黑衫白衫去表明自己撐乜，所以策略要變！就算遊行時dress code 黑衫，入夜一定要換！保護返自己安全先！絕對唔係怕事，記住我地要做嘅從來都係Be Water